山齊士自比美斯和C朗：「我跟美斯C朗是同lv」

【體育】巴塞隆拿的美斯和皇家馬德里的基斯坦奴朗拿度一直被公認為是世界上最好的球員，阿歷斯山齊士就表示，自己的水平與他們一樣。

阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）效力巴塞隆拿時曾經與美斯做隊友，不過在2014/15年球季山齊士就離開巴塞去到阿仙奴，希望得到更多正選出場的機會，而他來到酋長球場後，在英超上陣68次，攻入30球，成為球迷的寵兒。

過去8年的金球獎都被美斯和Ｃ朗壟斷，二人被公認為世上最好的兩名球員，但阿歷斯山齊士有信心自己能與他們相提並論，山齊士說，「我已經達到了一定的水平，可以與一些偉大的球員比拼。我不覺得我比任何人遜色。我的質素與美斯和朗拿度相似，我與他們有同樣的能力。」

薪金係同level

利申：我19年5月仲係信山神有收錢踢波

琴技？

他做到了美斯不能做到的事情

又回帶

同c朗同lv無講錯

人工應該係

改埋個名做山齊士=牙朗美斯ok?

計返工時，山神係史上最高薪球員

全能到仆街

同小花的確係同lv